哲/神學問題: 全知全能嘅習帝可否創造一舊唔會砸到自己隻腳嘅石頭?

唔准諗, 即刻答!!

On meta-argument